點解毒撚一定係臭？

冇其他形容詞？
一定要係臭毒？

同臭閪一樣道理

死毒撚？